[1700]民陣記者會

又和理非?

係咪預演散水？

聽日既集會係和平理性非暴力
幫佢講埋

呼籲大家冷靜，要和平

係人都知佢想講咩

我買成副身家佢地會咁講

我地有一百萬人嘅民意 外國政府已經睇到 我地俾啲掌聲自己先！

唔好再唱歌唔該

唔期望佢地會叫人衝，起碼要叫人唔好咁易散水，人數多齋坐齋企都有啲作用

屌 聽到今天我就嬲

如果明日有暴力衝突 最開心嘅就係共產黨

OK

希望佢放過自己老母

有冇直播link？

未開始

今日記者們辛苦哂
全日都有人排隊開記者會

ok, thanks

lm

多謝林奠

會唔會又講升級音響裝備

睇下香港公安講咩先

屌兩邊同一時間問live

屌你老母仲影相

嗌口號，影相，完

算啦 唔好屌咁大力
我諗香港政黨會慢慢轉型
大家目標一致要撤回

直接呼籲罷工罷市圍立法會啦仲鳩噏

仲放咩工

包到下星期4

仲係道講d係人都知既野屌 講d實際行動啦仆街

聽晚包圍

Now有直播 331
兩邊一齊開

屌好on9
包圍立法會

通過左先包

又拎103打飛機

on9

破壞公安???
你講咩呀
大陸公安?

知啦可恥呀嘛

怕變高鐵集會

全民總召集
包園立法會

又講功能組別又講dq，然後嗌可恥
離晒罩

仲聽日?傻的嗎?

成為呢個世界既敵人

自HIGH 但冇人理佢

Final Call, Hong Kong on Strike !

係街聽唔到 有冇人講下講乜

直播

死撚開啦民陣
今次再阻鳩住喺度今天我真係捉你落嚟打

教協民陣既支持好重要，始終和理非香港人有民陣支持先會肯出黎，佢宣佈包圍立法會係一件好事黎

有叫口號 笑死

呼籲三罷咁囉

我屌,又係到講和平理性非暴力集會

成日9叫口號 on99

各位幫手對和理非宣傳唔好嘉年華
適當時候要升級甚至衝去阻止通過

唔明點解星期一開始

咁多位巴打 可以既話阻你哋2分鐘
諗清楚自己出黎做咩 唔好因爲驚 你嘅一舉一動都可以帶動到其他人
祝你地今晚成功
曾經係前線的人上

叫晒所有人出嚟包園立法會

聽日開始

理撚得佢點講 今晚同聽朝會去嘅人都唔係聽佢呼籲㗎啦屌

留守+三罷
有進步，算係咁

聽晚先包???

點解星期一先開始
係咪倒米

有冇文字直播？

教協都唔縮，咁多人撐，咪撚做龜

聽日10點

問題係佢地話聽晚先包
到底想點

屌佢啦

唔通係直播叫你帶武器盾牌？自己諗啦

佢有佢包
我有我野餐

咪當幫我地接力囉

即係今晚唔洗出

準時散水， 民主最黑暗嘅一日

民陣真心架到時就會有狗賊出嚟阻你衝同篤灰

呢個真係極之on9
警犬清場果時鐵馬鐵欄花槽無一倖免
你仲擺套音響係度

簡單總結：
1.聽日開始包圍立法會，毛ee 話最好夜晚收工黎。

2. 呼籲三罷，直至撤回惡法

岑子杰呢條白痴仔

其實唔好聽佢地講啦, 次次都收皮最後

如果你真係帶出嚟
民陣糾察就會督你灰

三罷即係最大和理非肉盾
衝嘅人有支援了

罷工罷課但收工先去立法會？
佢精神分裂？

Figo Chan

見到條金毛四眼仔就想屌柒佢

圍個無人嘅立法會
笑死人

民陣終於吹大雞 今晚同聽朝
唔係下星期4啊

屌 搵個英文好少少先出黎講野啦 要人地問幾次
答未啊仆街狗

仲聽日十點

陳志全講得好好

講緊人話

慢必話今晚肯出嚟先都得

佢地係咪叫下星期一先三罷？

利申聽左一半 唔肯定

快必

補充翻先，今日用既字係
“民陣堅持和平， 理性， 安全 既集會”
然後叫差佬唔好暴力對香港市民。

佢呼籲三罷姐，但有d 人可能真係罷唔到，咁個d 咪收工黎。

慢必

道出事實，好波

罷工喎聽日仲返工？

早兩日喺海富幫警犬講野果條撚樣

出

前面講咁多廢話, 慢必道出重點

?

民陣又黎維穩

通過哂啦

明你老母日咩 你老母比狗屌呀

大家出嚟啦

都唔明點解要等

屌 陳志全講既野先係路架麻

陳志全

有聲

朝早 AM
個會11:30 AM 開

和平理性...

民陣真係戴足頭盔

快d叫 張超雄 搵番班南亞仔幫手

今晚封晒示威區

比曬支援你地啦
佢地call馬 召集人數
連登仔到時幾百人一齊起哄
已經觸發到個位

仲等下星期一？ 不如等佢表決先出啦 戅鳩鳩

岑子杰條白痴無撚腦, 聽朝10點

我仲記得佢地前晚散水
走哂
一個都冇留係度

陳志全講咩

如果佢搵到深水埗 油尖旺勇武派既南亞仔出黎
我夠膽講句贏左一半

個晚做大台會畀人拉

唔好分化，佢亦都講咗將來會升級，依家已經講包圍立法會。 有進步算係咁

個鬼佬d 廣東話唔錯

係好好

依個時候仲驚比人拉
100萬人直接推翻政府都得

如果泛民比人趕，要下星期二先入得返
所以有機會聽日三讀

警犬依家話淨係發出左聽晚既不反對通知書俾一個團體 應該係民陣?
咁聽話

最尾有人補左飛話最好今晚開始圍
事實係民陣講一句叫人出黎有用過我地講幾百句
唔好再搞分化

真係

聽日晏就一定大把人翻工唔去

今晚放工先最多人

屌你老母 議員帶頭 直接佔領垃圾會啦

[反送中] 大家由而家開始用番密碼解鎖, 唔好用指模/Face ID

其實講得幾好

今日，各位巴絲打聽得最多既係警方不斷既佈防，加派人手巡邏、不斷搜人書包、架起鐵馬，目的並唔係防止大型示威衝突發生，而係直頭令示威消失！
香港集會遊行示威既自由，係中国永世都俾唔上既事，如今警察既佈防，一旦成功阻止示威既出現，以後想再有示威同表達意見既自由都無，民意、人數一直係我地市民最大既籌碼，如今百多間商舖願意罷工、教協呼籲罷課、各大區巴絲都積極準備我地重要既集會，不論表決係邊一日都好，珍惜我地既自由，團結一致為自由而反送中、抗惡法。

聽日去迫佢地

想問，民陣頭先話幾時包圍立法會？

全民總召集
包園立法會

Final Call, Hong Kong on Strike !

今晚

Thank you

包圍立法會唱歌渣
有事即刻割席

簡單總結：
1.聽日開始包圍立法會，毛ee 話最好夜晚收工黎。(for 罷唔到工既人)

2. 呼籲三罷，直至撤回惡法

慢必話如果聽日趕走晒泛民議員出會議廳，有機會即場表決。

有錯請指證。

兄弟爬山，各自努力。 不分化、不篤灰、不割蓆、不譴責

幾日前

我都聽到係咁

同埋話包足佢咁多日, 唔會走.

佢地嗌埋留守過夜

可以，請將整合咗既資料傳出去。團結

即係全天候

聽晚先去做咩

民陣要講和平非暴力先會多人出黎
佢地號召力就係最大

好似連登仔咁開晒口話聽日玩火
500人出黎都無啦

各有各做啦

而家仲屌民陣真係好撚分化

夠多人出黎 backup義士 已經爭好遠

無錯, 我都聽到係咁, 唔會走,

全天候 24小時包.

(我估因為一走咗同一地點第日又分分鐘變咗第二個樣)

買齊野先行山呀

［山系行山撚］搵到個地方買行山野好多選擇

100萬人遊行都當你唱歌
何以見得20萬人鳩坐會阻到惡法？

問題係佢呢種形式好消耗士氣
目標一致但佢幫倒忙

老老實實 大家各有各做 唔好分化

24小時圍
可以既最好由今晚開始

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者

20萬人唔封馬路咪即係鰂魚涌至西環既行路唔使行 ?

泛民收擋啦

溫和派有野可以幫手！！！
今晚出唔到去既，可以幫手喺Twitter開post同retweet有關反送中既野推到上trending等外國關注
記住每tweet(post) 都要用 #antiELAB #savehk #prayersforhk 哩幾個hashtag

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

民陣今鋪食人血饅頭食到飽死

唔好分化，今晚本身都冇諗住主攻，而家過夜已經有班和理非圍住政總係多咗本錢俾勇武派通宵其他地方打游擊

民陣： 大家準備歌詞